想問HD揀分科分完之後啲同學喺咪都喺一班？

定喺同你揀一樣科嘅人一齊？